[ptgf]呢隻雞究竟會識唔識計數？

剩係前戲都2000，痴撚線
包月唔知點解有限次數，一個月得8次都算
但仲要點解包月仲貴過遂次約？

利申：冇約，路過

敢開呢個價姐係有人幫襯啦

咁就30k，月入十萬不是夢

「除左ml」
可以搵個第二個啦

包月唔計鐘數

前戲搞到慶合合

月入十萬不是夢

應該係包月佢嗰個月唔會約其他人 你包起左佢嗰個月

好似好撚正

唔扑得都叫包養?
我攞三皮出黎可以包個學生妹包足一年都得啦戇尻

偷圖，小心中伏

2000
我飛澳門屌D比你仲更
model級既唔好

比你條撚屌2000仲要無得扑

真？

瘦到得排骨都話正

唔扑得 包你做乜鳩

屌! 係高登自貼連埋username都可以係假啦 何況佢貼張咁既圖仲要濛到仆街
總之切忌事前比錢

ml?

冇

咩係ML

哦屌, make love 自膠

on9

係香港有塊西就可以當八達通嘟

連插都冇得插就收你2000蚊港紙

直頭paywave 西, 八達通嘟唔到咁多錢

有狗公頂爛市先on9